Ik was ongeveer drie jaar ouder dan hij en hij nam me als een oudere zus, was erg liefhebbend in dat karakter alleen, en vroeger omhels en kus me heel hartelijk.
Ik, voor mijn eigen deel, begon al snel om andere gevoelens te hebben.
"Bij zijn eerste aankomst, in verdriet om het verlies van zijn enige overlevende ouder, hij vreesde alleen naar bed te gaan, dus ik ging met hem mee, en help hem uit te kleden.
Hij was helemaal onschuld, zijn moeder, tot haar laatste de dood had hetzelfde gedaan, dus hij had geen mamavaise honte_, en ik hielp van zijn hemd af en hielp op zijn nachtpon en was zelfs getuige van de zijne duizelig voordat hij in bed stapte, waardoor ik hem instopte en kuste voor vertrek.
"Natuurlijk met mijn toenmalige volledige kennis en praktijk van elke kunst van lust, ik kon alleen maar naar al zijn geheime charmes zoeken en ontdekken, dan altijd in een staat van rust, maar belooft een toekomstige ontwikkeling.
